Dieses Programm ist im Rahmen des Informatik Leistungskurses (2021) als Abschlussprojekt entstanden.
Realisiert wurde es als Gruppenprojekt, an dem fünf Personen beteiligt waren.
Es Handelt sich dabei um eine Desktop Applikation mit der man einen gültigen Kurswahlbogen nach eigener Wahl generieren kann.
Der in der Bewerbung angegebene Link wahr leider nicht korrekt, hier der eigentliche Link: 
https://github.com/ventechcode/kurswahl